資訊已經太混亂 我地要團結就需要一本抗爭手冊做聖經

200萬人 唔係個個上連登
就算上都唔會跟得切所有野
好多人因為資訊太混亂
唔知點解 唔知點算 唔知點做
我地應該出版一本手冊
包含所有人都應該知既野
保證到所有野都確實可靠

印刷一本幾十頁既精華書
A6 SIZE 然後派畀所有人

不單教大家可以做乜野
同點解要咁做
仲可以放係袋入面袋住旁身

目前衹係寫左少少實用資訊
好多唔同既野未寫
加入

[img]

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔係話反對 ，但有保留
天琦已經講過唔好教條主義、唔可以有底線。